窮撚買行李喼，有無推介？

3月尾到4月中會去日本13日想買個新28吋gip，筆直大概1000，有無輕身耐用喼可以推介下？

之前去旅行都係用$500街舖買嘅/申請信用卡送嘅cheap cheap gip，用左一兩次就爛碌又撞凹 朋友用samsonite，真係又好推又耐用，但太貴

各位巴絲有無平靚正gip介紹下

用開polo 唔洗一千
2年內遠征過6次都未死得

amercain toruster，去樓上舗。

係咪Beverly Hills Polo Club？

唔熟呢d牌子

上淘寶買delsey/Samsonite

雙11果陣好撚抵屌

依家貴100-200，但你上天貓買既話點都平過香港，應該都係真貨

American Tourister?
有無款式推介下？

我都有一個呢個牌子既喼，好好推，唔記得30定32寸都唔使1000蚊
係觀塘B出口附近既樓上舖

駱駝漆大廈

lojel 抵買

其實佢同 delsey 比邊隻好啲
睇過佢哋都好輕

假polo？

一千點買Samsonite呀

去外國網可以揾下。之前made in Europe 千幾兩個一大一細

多謝絲打介紹，過去新年假即刻去望下先

小米 90分

Delsey而家做緊新年特價OK抵

不過Delsey 28吋d喼個個都4kg - 5kg+，28吋呢個重量係咪好正常？原本仲target <4kg嘅喼添，睇黎我太天真

我都有個
900蚊 30寸
你可以去search 阿豪
佢度好多喼 尖沙咀樓上舖

我都係買佢

係咪isquare附近樓上舖？

而家爛左個28吋就係幫襯佢買

阿豪咁多連登客仔

28吋應該5公斤啦

利申樓上舖買既日本喼5.3公斤